中價手機一問

咁啱電話壞左又冇乜錢
Budget 3k 嘅話有咩推介

唔打機，剩睇片同上網，thx

Nokia 6.1 plus

唔該巴打

Amazon買Essential Phone

睇落幾好咁
但因為急住用，所以唔考慮啦，btw thx 巴打

人哋budget 3k呀盲撚
有Nokia 7 plus唔講講部渣嘢fake鳩人

佢都係正常使用，nokia 6.1 plus靚nokia 7 plus咁多，點解要買部貴啲？
買完再買Smartwatch唔好？

nokia 6.1 有nfc

6.1 plus反而無